高下立見

第一幅同第二幅係強烈對比，第一用成個白川鄉黎襯果對新人，無論新人定個背景都好靚。
但第二幅就.......哈哈哈，唔睇介紹仲以為去左台灣合歡山，仲要紫鳩晒......如果我係對新人 山長水遠去到白川鄉，但結果影埋啲咁嘅相我一定開個攝影師齋，全世界最靚嘅景都可以影到咁，個攝影師實力絕對超勁。

做乜鳩

第一張係幾𡃁

我都覺

第二幅浪費晒個靚景。

第一張加少少暗角仲正

唔駛啦，加左但冇color scheme好怪。

第二幅條仔恰著左

做乜9 我又唔覺第二張有咩禁差，係色有少少奇怪，但構圖完全無問題wor，人地請攝影師去係影一輯相wor，一輯相梗係有啲突出兩個人，有啲係影人加景，你抽人一張相出黎就話無景睇所以構圖唔好 你想笑人都揾個好例子啦，為屌而屌真係好低質

手機出多左次唔好意思

你結婚果時搵佢 聽講收得唔貴。

收皮啦，係笑你講野無內容為屌而屌咋 人地影成輯相禁影你就淨係抽一張相出黎就講

你閱讀理解零分？

第一對都錫得好唔願意

你回應有咩論點o) 定你都係唔知自己柒咩 係咪我認真左，或者你繼續派膠啦唔阻你啦

樓主斷章取義
要睇曬第二張個攝影師成輯相先可以下定論

大佬們，佢都係放一張咋。我點嘔多幾幅比你地班大爺。

禁你未揾到料就返歸咪踩人啦，仲高下立見喎

你連catchy 都未聽過，你爬下文啦，

果位攝影師其他作品 你慢慢J飽佢。

哦，原來對人不對事，禁我收皮啦

原來你覺得靚 咁你縮返入老母個西度欣賞個子官啦。

我實係有讚過佢影得靚啦 原來你盲嘅， 禁我原諒你啦